有冇人覺得西遊降魔篇（第一集）唔差

真心最後果段驅魔人打悟空幾好睇

無

其實唔錯的

開頭見到魚精一野咬死個妹好興奮，鬼佬d戲通常細路唔死得

黑化個幾段好正（魚怪，豬精）
黃勃重要好好戲

頭尾都好高水準, 周星馳知你班觀眾係要睇CG明顯建立緊.
當然仲有段距離, 但因為佢算進步左唔少.

吓 我好後悔浪費咗人生個幾兩個鐘睇呢套垃圾系列

我覺得周星馳太有意去複製另一套仙履奇緣，反而令到某d劇情變得好格硬

你打手黎？

咁撚on9都話好睇,樓主品味根本套垃圾同美人魚人樣都係用周星馳個朵要人同佢埋單

完全同意

幾好睇既

山洞個段我覺得好新鮮
亦好好笑

第2集

證明一套戲選角真係好重要

第一集，小豬，黃渤亮點估唔到喜感咁重
其他都唔差

今集4師徒無一個好笑 特別係唐憎....... 語氣 表情肢體動脈完全無料到

今套拍得咁快根本無細緻咁執.
之前美人魚伏魔都3年一套, 係睇得出佢對電影既要求.
好野係要時間,.

yes, 好多盲反

第一集所有野呈現得好新穎 idea好好 最尾係感動既
笑位都ok